BNO轉BC, 平權聯署直逼90,000！！最後100米大直路！

平權聯署已直逼90,000，仲欠10,000
最後100米大直路！
得翻14日就deadline

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論！

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差10,000！
最後100米大直路！！
TG關注組

push

鬼佬都幫緊, 我哋仲等乜???

push@

推

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

一萬人就有機會救到香港人啦
大家唔好放棄

呢個堅有用
簽丫！！！

兩日前見8萬幾
今日又8萬幾
快簽呀各位

兩日前係81,xxx
今日已經直逼90,000!!

唔完美 可接受 可改善

推啊
我已經簽左幾次都收唔到email 啦

叫埋老豆老母，親戚朋友一齊簽！

最後100米大直路衝啊！！
叫埋老竇老母親戚朋友一齊簽！
TG關注群組！

推啊

仲差11300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

我冇BNO都照推

準備緊續表示簽晒我所有email

831 CCTV

加油

pish

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推推推

Pish

已簽！

up

叫埋親戚朋友老竇老母，用多幾個email一齊簽
-10,000!!

『薪火post』BNO續期資訊(58) 先睇DOC後問問題

done

推推推推推

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9850，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

推呀
光復香港, 時代革命

叫埋親戚朋友老竇老母，用多幾個email一齊簽
-9,000!!

TG group

仲差9600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

自己簽完再share, 或者推post

我要BC呀！！

英國本土簽嘅人五千都無
等睇變無效

仲差9300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9150，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲有9000咋

要係當地公民先可以簽喎

差8836個簽名咋！

Goooooo

-8,000!!

仲差8200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差8050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Push

最後直路

推呀

簽啦！仲睇cm做乜呀，去返第一頁簽啦

買定機票

仲差7800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

92,383 signatures
We've added your signature to the petition:
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

巴打真係好用心

Push!

最後直路 到時英國就可以名正言順介入香港

仲差7100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

欠6,000!!

仲差7000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

推！

仲差6400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

-6,000!

tui

-6000!!!!

都

-6,000!!

簽ed, 幫tui

-5,000!!! 有無叫朋友簽

仲差6050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差5900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

咁少人簽

仲差5800，幫幫手,要拖埋英國落水

轉下postcode la

佢個內容...話會去做難民對英國唔好喎...

用埋full name的洋名

仲差5700，幫幫手,要拖埋英國落水

滅共啦！

以我嘅解讀係
香港人喺港共政府管治下有好大潛在危險
持續抵觸1981年簽訂嘅條文
與其以政治難民身份入英國
不如索性俾BNO轉BC
減少因為英國難民數量上升而導致嘅國際形象下跌

-4,000!!!

-4800

-4,000!

仲差4400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

你係咪P牌推唔到不如引用回覆！引起其他人注意

自己無BNO，但都支持大家

四千！

呢個聯署係咪之前有伏果個

拎日本passport 可唔可以簽

-4000! 叫埋老竇老母親戚朋友一齊用多個email簽！

要推

-4000!
叫埋老竇老母親戚朋友一齊用email簽！

PUSH

重爭4千！

-3700

倒數

831cctv

仲差3500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3460，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

最後3k半

Btw god save the queen

-3000!!一齊見證歷史時刻！

嘩乜你啲解讀係調番轉既？
字面解：中國政府現無視在1981年簽署的中英聯合聲明。如我們繼續不正視此問題的話，將會演變成災難。香港人將會以政治難民身份進入英國境，而我們將需要使用大量資源去安置他們，亦同時損害英國在國際社會上的聲譽。

呢啲咩英文黎架？唔識寫就搵人代筆啦，除非你呢個Petition係另有想法！

我就一撚定唔會簽！

你自己都講左
「如我們繼續不正視此問題的話」
五毛真係鍾意自打嘴巴

仲差3100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

-2,000!
叫埋親戚朋友老竇老母一齊簽！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

97703

-2,000!!! 叫埋老竇老母親戚朋友一齊簽！

最後2000大直路

PUSH埋自沖涼

推得好辛苦

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

98235

三日前仲係82,000

推多次

再推

98569！！！
終點在望！！！

差一千四百幾

98,642 now

要citizens or residents 喎！

721 811 831

TUI!

爭少少 衝呀！！！

仲掙800，今日沖埋佢！香港人加油！💪

lm

99,250 signatures

差262個

仲差600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差460，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

99953

100000

夠數啦

爆左

good job~

過左特登開左幾個新ac

🎉🎉🎉

簽左！已爆

好快就可以知道英國同美國係咪真心幫香港人

多謝大家一齊推咗咁耐

夠數